岩岩著藍色裙跳閘嗰位女手足入一入黎

不過其實三碌棍閘機仲鬆過林鄭個閪
女仔都推得郁
下次著裙可以選擇撞閘方便啲

睇黎鬆過嘟埋八達通咁款啵

真心好撚鬆
岩岩完全唔洗用力

港島綫好難

絲打咩灰色袋？

勿相認

屌你老母中環推唔郁

chris

頭先都跳左 雖然唔知手足你係咪講我🤣不過都多謝你既溫馨提示

每人既膽/覺得自己可以承擔既風險都唔同, 當大家慢慢過左個心理關口, 就可以慢慢上升level:
Level 1 「持有真 - 有效車票」: 照比原價但會跳閘/推閘去cover其他手足
Level 2 「持有有效車票」: 正價(最近一站既)單程飛, 全日任跳任推 (首2.5小時光明正大; 之後時間若不幸被捉, 逾時出閘罰款僅為$61.5)
Level 3 「持有特惠車票」: 長者卡/ 特惠單程飛同時跳閘/推閘去cover其他手足
Level 4 「扮持有車票」: 用無八達通既銀包扮拍卡低調推閘/ 闊閘機低調跟人尾
Level 5 「什麼是車票」: 高調跳閘

我少人時會做level4，多人就level3

原來我一開始已經係lv4
不過未試過成功推開過

一直都係level 5

連身裙？
唔知係咪講緊我
thanks 純粹想試下著裙跳

我都試下著裙跳
利申：巴

可以一試
仲要咩住個背囊咩埋啲gear
重撚死